神父快入

家陣見你比連狗逼害 大家都動左憐憫之心
只要你上淘寶買兩個GBF首抽帳
一個送比人 一個留比你自己玩
咁上帝就會赦免你既罪 如同赦免猶大一樣

至於送比邊個你就自己諗啦

送俾我 ok？

你買左la-.-

個ac冇粉 屌你老！

早半個月日日派免費10連,派到聽日
有抽到既話都應該有好多銅月銀月換

冇抽 已棄

法國神父一失勢班gbf狗就放肆

六根清淨

扯旗射精

莫財啊

神說有 便有了

我玩呢隻

-.-

想玩

玩

打5到藍箱 我生氣了

唔好再叫雞

respect

大陸驚

玩得過

玩爛女人好過

認真想玩怪獸彈珠 有冇得諗